連仔唔係好撚威話要告豐澤咩？

網上就無敵

現實就？

屌你老母298$ 一部APPLE MACBOOK仲要係最新款喔

298$ 比你加多個0 都買唔撚到MACBOOK啦

成班戇鳩仔

支持你地告鳩佢

Anyway，支持告鳩佢

快D啦

等我有時間買定花生

不告不是人啦